（名不正則言不順）元朗發生嘅係恐怖襲擊！

依家已經唔係鄉黑出嚟打人咁簡單，警黑勾結，放任佢哋無差別攻擊，完全係恐怖主義。
無論係向國際求助，定係自己出師，都應該搞講清楚對面係咩人！

push

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

Push

推

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

光復香港
時代革命